有心理問題應該強制絕育

強迫症潔癖被害妄想嗰堆 千祈唔好生仔 同你地相處好撚辛苦

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人